同條女扑完嘢覺得好委屈

［好委屈］上女友屋企扑嘢，佢落街幫我買左套，扑完之後佢慣幫我除套掉落佢床邊個垃圾桶

但之後我佢竟然放係垃圾桶一晚唔記得清！咁我梗係話佢好噁心，佢仲要嬲豬，話幫我做咁多嘢我so晒仲要話佢！各位巴絲話啱唔啱啦，佢無so架？

利申：40幾仲有心有力，條女今年都29，小肥，但話每次扑都好enjoy，仲話我_到佢好入，點解仲可以話我so晒，佢無so架？

而家d港女真係堅難頂

咁嫌棄人嘅咪唔好同人一齊囉 唔好哂人時間 渣男

唔鍾意咪去屌第二個
無乜嘢好委屈

so what

只係覺得大家都有so，唔可以講成我著數晒